(26學神)有無巴打練車個整試過比死氣喉辣親

琴晚練車唔小心比死氣喉辣親，睇左醫生開左三日假同打左破傷風針，無奈大後日就考牌兼學牌到期，你地會頂硬上定改期
有無巴打試過比死氣喉辣親 跟住點同搞左幾耐好番

慎入

派車後俾條喉壓住 之後每日火酒洗完傷口再灑消炎藥 兩個禮拜好返

你冇著長褲嫁咩

人生得高 一坐低就chik起條褲

2級燒傷，過左一日行街先頂唔住去醫院，醫生話再遲啲要切隻腳

細個試過
到依家都有啦

我
但係係辣親隻手

細個去泰國試過，當地醫生話啲壞死皮膚會有細菌感染，佢就咁用啲消毒藥水搽下叫我返屋企日日浸腳,然後刮走啲皮同肉 。成個月先好返，不過有疤痕

學院車？有護架應該唔會壓住

未試過

我就唔敢睇. 不過奉勸巴打唔好去考, 留屋企抖下唔好因咩事令傷口惡化.
最多咪好返之後再做過學牌考過, 連補鐘頂到盡幾千.

幾千蚊買唔返隻腳.
嚴重燒傷處理得唔好, 細菌感染隨時截肢

我前幾個禮拜學著長褲長襪都熱到唔敢掂到死氣喉
揸棍真係唔好貪型著吊腳褲摺褲腳
真係想型建議你考慮下買番條電單車褲著係面保護下對腳

點解隻腳會伸到去死氣喉
我淨係試過腳掂到架Suzuki學院車引擎散熱片辣到
樓主考慮下延期考，養好傷先好喎

唔好講死氣喉 引擎外殻都熱撚到痴線 其實我反而好奇點解揸左咁耐都唔會俾佢辣到

spring pocket is barbequed

睇左咁耐先睇到係26屌 諗左好撚耐

我都係喎...未試過辣到
條褲夠長,有時FEEL到啲熱氣喺褲管出面

有時腳眼會feel到熱 但係點都唔會辣親 真係世界一大迷團

好恐怖，樓主俾條死氣喉壓住？

Take care 我都學緊 依家好驚添

考，少少傷怕咩

練起頭失平衡，隻右腳hi咗落去
鐵板燒咁 一開始無乜感覺，之後自己剪走咗啲皮，再用鹽水洗傷口同貼敷料貼咗兩個禮拜到好返咗7成左右，圖就唔貼了，費事比人起底

聽到都覺得痛